По адресу 0х20001234 в памяти микроконтроллера хранится текстовая строка «HELLO WORLD»,
состоящая только из заглавных символов латинского алфавита.

Инициализируется выход микроконтроллера в режиме Push-Pull и 
воспроизводится строка с помощью светодиода и азбуки Морзе. 

Для реализации пауз используйтся системный таймер.

Задача написана на языке C  в среде Keil uvision 5.27.

Для отладочной платы PinBoardII на микроконтроллере STM32F103C8T6 в корпусе LQFP48.
Cветодиод подключен к PB6.
